岩岩立埸live葵芳站有警察失控屌記者老母

有冇人聽到

岩岩拉左個議員助理

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

不意外

Tui

有咩奇

Popo 已經 失控啦

叫人冷靜個啲通常最唔冷靜